想問點樣清理耳仔

有時帶耳塞帶得多驚會有發炎
上網睇真係唔多話可以清理
有冇人有方法清理？

find an ENT doctor to help you out.

唔驚有灼傷風險 可以試下耳燭

日日用耳挖...挖左二十年....
但而家已經發覺係壞習慣,不過實在係好痕...

用耳挖啦

去搵醫生洗耳

去藥房買洗耳器加耳油